望住自己d白頭髮，就知自己無論做咩都係哂氣

只會多唔會少
由你有白頭髮個刻開始
其實已經代表
你呢世人
已經開始走下坡
爭在你死之前
跌到幾低
有d人殘廢
有d人生cancer
有d人長期病患
有d人就咁老死
唔好信d人話
男人去到中年
更有魅力
實情係
女人去到五六十
仲有戲唱
男人黃金時期
真係好短暫
廿x歲球員
已經收收地皮
三十歲
俾人嗌老將
3x歲
已經高齡
以前仲會呃自己
天大地大
你肯做肯學肯捱
你慌冇機會
但最大敵人
或者唔係社會
唔係其他人
係你自己身體
係你自己遺傳
係時間
天大地大
但只有你副皮肉
係成世跟住你
成日話
趁仲有時間
睇多d地方
但根本
無論去邊度
都冇心機行
一路行
一路諗自己d野
有時食飯
d同事係度
討論做野
討論升遷
傾無謂野
我就全程
一路扒飯
一路𥄫女同事
女上司
心裏面評頭品足
不過講真
到頭來
其實都係
諗自己d野
評人地
到頭來
即係評自己
高攀定屈就
不過講真
去到呢個年紀
開始白頭既年紀
已經冇左個種
爭一日之長短
個種決心
因為講真
其實做咩都輸
人到中年
你有樣有身高
有少少錢
或者仲有價值
冇樣冇身高冇錢
仲要唔細
都已經唔expect你
做到d咩出黎
原來無論咩年紀既女
都鍾意高大靚仔
成熟穩重
aka錢+權力
只係second choice
只係d女
得唔到高大靚仔
退而求其次
但人老左
連錢+權力都冇
就連second choice
都談唔上
二手飯
都冇得你食
不過講真
就算你有錢
位高權重
d女個心
都係係高大靚仔度
不過自己
何嘗又唔係
見到d
白到好似紙咁
肌膚勝雪既女
就心心眼
原來我都只不過
係個普通人
原來呢個世上
好多工
係光明正大
咁燃燒健康
原來返工
係好傷身
原來咁多女
又靚又叻之餘
比我仲捱得
講真
我呢世人
已經冇咩心願
除左一日到黑
唔抵得叻過自己d女
睇唔起cheap過自己d女
仲識做咩
我係咪好可笑又可悲
去到呢個年紀
眼紅又點
嫌棄又點
自己就係自己
只可以諗自己
為自己而活
為自己着想
不過講真
其實呢d
都係文字遊戲
簡單d講
而家真係等死
只不過死之前
睇下有咩想做
想食d咩
我呢挺人
真係冇嗜好
係行下街𥄫下女
𥄫下d高大型男
眼紅人
心痛自己
返到黎
開電腦
上黎講下廢話
又一日
夜晚攬實隻枕頭
訓與未訓之間
諗返起以前d女
一面之緣又好
同學同事又好
前輩又好
雞又好
迷迷糊糊又訓着

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

下我小學已經有白頭髮 我係咪可以等死

剃光頭佢又一條好漢

咁即係一出世就要死咩